點解費玉清可以咁多才多藝？

近年果首千里之外紅到癲

仲好似客串去hollywood 拍戲

仲要係醫生黎

痴撚線

肥絲好型啊

好鐘意聽佢唱嘅青花瓷

仲有嘔奶個個gif係咪都係費玉清 淨係係綜藝節目見過費玉清 真係唔知原來佢咁把炮咁出名

樓主驗下眼啦

8/10